得罪講句 超時空男臣結局真係世界級！

到對方變左陌路人
先發覺自己原來係鍾意佢